【動物台待奉部29】今日世界最美麗的是犧牲者

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

送比樓主

樓主ho ball

開錯29

啱

岩啊

-6開啱

會議紀錄
唔開

成班on9污染第一版 想搵新人入都難啦

hi

請跟隊形正皮

待奉部成員合照有咩問題!!!

正jor

(Show Blocked User - 上級騎士)

樓主好可愛
仲要係利迷

樓主好有科幻不對稱美學

咁都扑,你係咪弱智

左神隱中綺禮右博士

屌你又負皮

唔就得jor
手機開post

我真係正評左,如果我正評左綺禮屌哂你地全部人屎肉

美雲係絲打

我都係...

希望有頭四

屌你啦

巴嚟
識佢真人

想聽富貴門

咁我真係正評左,咁如果我負評左比綺禮屌屎忽,如果我正評左你地比佢屌屎忽

食屎狗!!!

好歌推介

比telegram我
錄比你聽

聽完依首D丁 大家好訓

成粒鐘喎

留明

咁淨係聽第3首

Ching 識貨

好正
超鐘意聽呢d

神隱係同我有相當品味既高汁會然

貼親歌都茅人理唔開心

flower dance

廢事你地走寶 再次向大家推薦 坂本龍一 1996專輯

駁唔到

我屌爆你地屎眼呀

28個數字太差
唔開係岩既

y

(Show Unblocked User - 上條當麻)

自從你推薦完我loop咗777次

全盛時期既博士會比人block幾多次

細蚊仔先會扑人

今晚發個綺夢

不知呀

你地全部今晚發春夢射到成條褲都係,仲要比屋企人發現

我d肌肉簡直完美
肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

好彩你唔係第一頁講

聽完依個專輯 發覺用手機播出黎會有底噪 咁就開始左個不歸路...

第一頁唔比講粗口
唔準提性器官

點解個post一開始已經咁痴線

第一頁只准貼高質 女性 黑長直圖

呢個post啲人基架,貼女性做咩鳩

除左直葉

我異性取向的

直葉係黑長直咩

邊個邊個係基既

你好似係女人黎喎

呢個po第一頁咪有高質女性

我唔係針對大家
我係話在座各位都係基

我最撚憎人話我係基

有無類似DJ Okawari呢種輕緩快拍嘅音樂share下

我係妹控

咁你真係基嘛

夏戀

你都係死基佬,日日同神父玩賓周

綺麗硬上關我撚事

等我一陣 分享絕密毒音樂比你

咁都唔反抗,即係你心底裡頭都係基
嘴巴說不身體卻很誠實

你地全部都係食屎狗,恰鳩我

呵返

我企你嗰邊架

究竟點會可以屌到人瀨屎

插到個括約肌鬆得制,夾唔到屎

一路雙手捉住兩條辮
一路塞條jj入口插送

呢到既人好dirty

你地講完核突野未
Me純情boy黎

絕密分享

好掛住鴨清弱智post

我上級騎士好想同日富美瘋狂18+

貼我老婆做咩

日富美做老婆的一天
00:00-23:59 做愛

今季新番有無Bl

又幾好聽

小竹

想睇下bl

女性向就有,個套咩王室教師

男男呢

巧似茅

鐵血算唔算

最近幾季新bl都係super love?

茅睇開唔知

岩岩打完高達番緊屋企
咁快轉左po

想睇bl平衡下

睇boku

想比王子屌

比我屌5cm

你有無個王子咁騷

好多痴線佬
等佢地食左藥就會正常番

無

好想含美波

醫生我今日放假

醫人不能自醫

字既次序都錯埋

唔止你一個

光宗先生夠鐘吃藥啦

有冇人想試下我既小雞雞

聽講小雞雞係狗仔pose黎

冇見神父一排,唔知佢最近點

我醫生話我冇得救

你到底睇左啲咩嚟

不要放棄治療

你果然鍾意睇人柯尿

邊到有屙尿

成日都腳板底抽筋係咩玩法 大家再見

個pose唔係柯尿pose咩

有無絲打做比我睇

男人嘅要唔要

不了

點解人要翻工
點解我係坐到第二早先走得
點解

看更?

小弟都就訓了

good night

本身想煮宵夜 不過揸煲都無力了

打少啲啦

做到嘔

梳
有得訓好訓

DEMONOPHOBIA
變態佬們玩過未

no

記得仲有隻差唔多既驚
話咩要個女仔受苦,又可以復活佢,又可以洗佢記憶之類

啱啱睇review, 好似好正咁

唉屌 我都睇緊 我想訓覺啊

記得好似綺禮之前講過,有茅人記得叫咩名

聽完高坦鳩叫再睇埋呢篇野
我今晚可以唔洗訓

有茅link睇

咩link

review

咩高坦 我訓了

果套新番，好似係佢定旱見鳩叫
好撚好聽

今次真係訓 博士早抖 大家早抖

8

訓啦清

睇完,個異域恐懼症又有茅review睇牙

聽日八半

想放 2樣都係全新
另外一樣就想送 自己唔中意TONＹ 但ＦＤ買多左咁我幫朋友先幫佢收左佢
呢本

日富美

仲唔訓

有冇手足想要本TONY 係唔洗錢送比你地
我自己用左100幾蚊幫朋友收但唔好TONY 扔左佢又好晒

講番先 無開過黎用

冇，得日文同太少

放係到收藏唔好咩

哎呀 好想睇埋佢⋯
隻藍色人理斯有茅出過真名

無愛

係連登最怕面交 因為會自爆

呢度野啲設定唔係靠作者後期鳩up嘅咩
聽翻嚟

比你班MK笑柒

洗唔洗咁驚
你出度黎係靚仔咪頂龍係度話你係靚仔自愧不如咁

咁樣衰呢

唔會講

桃園一晚

有高登巴打串我18碎出番去西門飲酒

好耐之前sick
佢做ibank

樓主好波
美琴bb

你地嘅夜行能力實在太強

當你們在睡覺時 美國人已經開始工作

成功人仕口嘅要訣

死館

好撚眼訓

神父有冇多啲類似demonophobia果種恐怖game推介

冇...因為我都係見呢套野果排出位先拎黎討論下
自己本身好少接觸

你地一定日日都睇d變態h漫
綺禮仲衰 睇埋d斬頭斬頸

達陣，我是本世紀最強跑鋒

你而家講左同你見咪好慘

好攰

有一排好迷啲處刑H漫

幾廿歲人仲睇h漫
注定失敗

有冇cyu h 漫

聽一聽x Japan轟頭即刻醒晒

今日又陪另一個fd睇聲之形
第3次睇 識背

飲左雞蛋逗奶
幾正

我睇住你同阿哥扑野就得啦

rich ar ching

老老實實
而家動漫台開新番po主要由咩人開
井台主係唔係連登 高登個邊好似話再交表先開得新番po
雖然唔知真定假膠
咁而家連登洗唔洗跟番高登咁
要比唔知邊個大粒野開唔熟動漫台圈子

聽人講果度啲類似貢茶嘅鋪頭啲料足過香港好多
係唔係真

好耐以前嘅事啦果份form

動物台有邊個大粒野？

就係唔知
咁而家有冇限邊個開po咁

堅決擁護#台主
#台主係我地啲紅太陽

得

都冇人理佢既
佢自己話搶我post唔係唔得要pm申請

緊係冇限，想開就開

G嚟講算係

藍>井

我記得以前真係有人比

開個po都搞到立法會咁

玩野啫

家陣我最大粒 你係到單聲就得

想當年侍奉部圍攻#9，何等威風，足以寫入動物台史冊

我記得

好想睇多次

我要開高達post

咁#台主係唔係連登
見出面有人開po話佢開左分身黎動漫台

係
個個post有哂佢名

#台主永遠存在於動物台嘅各位嘅心入面

勁

呢到有冇佢名

井仔比左個fgo ac我玩

塞住侍奉部把口渣

認真問

黎左好耐啦

綺麗=反骨仔

我動漫台湯家驊

個個話并台主復出post 有哂佢啲ac 名

似乎想東山再起

佢地咩關係 就黎去痾夜尿都知

那個了哦

慈父好似知唔少

佢去左邊

慈父屌#屎忽 #都無聲出

佢啲分身太易認
淨係開新番post 格式個個一樣，唔留言討論

聽講只要有5個人係下面講
上進養比狗屌
就召喚到佢入黎

又搞事

佢既黨羽太多
一提佢就會出現

上進養比狗屌,我屌上進養

博士整既呢個

⛩ ⛩
⛩⛩⛩⛩⛩
⛩
⛩⛩⛩⛩⛩
⛩
⛩⛩⛩⛩⛩
⛩ ⛩
⛩ ⛩
⛩⛩⛩
⛩ ⛩
⛩⛩⛩
⛩ ⛩
⛩⛩⛩
⛩⛩
⛩ ⛩
⛩ ⛩
⛩⛩ ⛩
⛩ ⛩

⛩ ⛩
⛩ ⛩ ⛩
⛩⛩ ⛩⛩⛩⛩⛩
⛩ ⛩ ⛩⛩
⛩ ⛩ ⛩
⛩ ⛩⛩⛩⛩
⛩ ⛩ ⛩
⛩ ⛩⛩
⛩ ⛩ ⛩

上進果種講野方式 我好鍾意

我們中出了一個叛徒

係

係時候清算

動物台啲組織好似得我地咁戇鳩私底冇谷

唔洗旁門左道

肯定成日比人私底下笑待奉部戇鳩

網路可能會比佢串柒 但係現實我一拳一隻

事實

呀清啲肌肉簡直係完美

我開咗，入群pm我

又一個月

ok

動物台公海常駐會然好似好多都係到

PMED

bb好耐冇見

我=高質post既代名詞

如果彼此心中有情⋯

台主係咪出返黎

出左好耐啦

啲大路漫畫出PoSE權一早係佢到

食屎狗

我開左烙印啦

漢化一出，佢會以9秒9嘅速度開post

想當年每國語言翻譯都出一個pose

係,見你地侵占左飛個PO

綺禮姐

唔玩又笑鳩我

作弊的人受到懲罰是理所當然的事

諗起啲戇鳩野
之前高登個邊成日有劇透撚仲咬返人轉頭(RE0個排)
然後班人就話唔睇改篇動畫/唔入改篇動畫post

依家原創動畫(鐵血)出事
就有班人話唔睇原創動畫

其實本身覺得你幾有骨氣...話唔玩就唔玩...
而家...唉...

睇唔明

u on9

101lv啦

hahahahhahaa

浪費左幾多時間...?諗到呢點心都痛埋

打機又好睇戲又好,總之娛樂就係浪費時間架啦

一言驚醒洛克人

屌..人生就係咁...

諗深一層,努力工作搵好多好多錢又有咩用

要同我討論人生既起源嗎

我已經決定左考完speaking
有幾件事決定左要做
1係學車
2係自學M2
3係睇英文書

至少等自己打少d機同埋唔好亂諗野

係...但咁唔通唔做咩?

真係要搵野做
唔係就出成積果一個月會好痛苦

有目標係好事....希望你支持都落去。

搵錢娛樂自己,先係至上既處世之道

4係學返鋼琴
屋企部琴已經走晒音

我諗我好忙

有目標係好事....希望你支持都落去。[/quote]

最後只會換到空虛....錢其實都係次要..

加油加油

再一次知道呢度啲人十項全能

除左娛樂仲有其他野做嘅

咩野最係都係空虛帶唔到落去

仲有咩可以做,做所有野都係為左令自己好過啲架啦

我意思除左打機果啲娛樂

應該比個咩尾你接

唔知

發掘興趣啦

興趣係做廢青

是

成田良悟好橙,比磨菇背刺咁多次

仲以為咩事

差一點我們會飛

點解要member?

朋友唔知既野當然唔用member

你係咪會然桐谷直葉

仲係桐淫肉便hey

我能勝過亞絲娜姐的。。。只有身體了

兩個都唔要

未睇過刀劍...係咪好正？

未睇過+1

唔係

垃圾

你地究竟想係天王番入面尋求乜野

太偏激了...

唔好意思..

TBB般的劇情

你地係動畫入面尋求深度就已經錯晒
連文學名作都唔見得有咩深度 仲想係商業作到搵到

好撚煩
成鳩日屈人搵深度

其實係寛度

我搵開闊度

所以我用開有意思

唔係話太阻住
成日都有啲傻屌覺得自己睇啲唔洗用腦既動畫好清高
覺得啲睇劇情既就係懶深度以為自己好清高既傻仔

睇唔同類型帶唔同腦袋是常識吧

吓 我覺得無動畫要用腦諗野架wor

我鍾意諗 諗完有問題又可以同人「理性討論」

你每做一個動作都要用腦諗過先做到

反射動作人人都會吧

會係討論額外野 由個動畫引發出黎既 但本身動畫內容一字咁淺白

你咁諗,就算你睇咩文學都係唔洗諗,全部都係文字寫哂係到姐嘛

點解唔洗睇 就算無深度唔代表無意思 情節唔會觸動人

你冇思考過會知道佢個情節觸動到人?

其實何謂深度，你地講一講我又真係諗唔到

你要思考乜野?你要思考隻中文字點解先會明?

好悶

搞掂啦

開9你地波

咁你知唔知道你個腦係咩構造,你會觸動係因為經過你個腦思考分析先明白佢既意思
根本冇野係唔需要思考,除非你死左

究竟有咩動畫深度作品 劇情迂迴曲折到要自己諗個劇情究竟講咩?

glasslip

填鴨式教育需要思考嗎? 唔好明知故問啦 你個竭斯底理老女人

你都係要經過個腦先會理解咁吸收到

咁就咪用手機啦

根本唔好講咩深唔深度
之前都講過只係啲人覺得好深奧有意思,好有威威,就話有深度表示好似好高質咁既空泛詞語

有人話睇女睇打鬥,好爽好有娛樂性
有人話睇廢萌,難民番,好輕鬆好有娛樂性
睇動畫梗係娛樂性行頭,睇劇情都係傻鳩
睇劇情向都可以娛樂到自己既姐

就係因為你依種刨根究底 竭斯底里先會有咁多庸人自擾 明知無意義既野你仲引導人講出黎突顯自己 究竟為乜

你係都要扭曲正常人既認知 究竟為乜

你就正常人 我就唔正常

係,冇錯

點解你地講唔通就要老屈我唔正常?

深度用到爛姐
不過有啲真係比一般嘅帶出更多劇情同反思啵
不過咁叫唔叫娛樂就因人而異

啱呀

唔係因為有深度所以帶出更多劇情 而係劇情緊湊帶出更多遐想

開心,輕鬆呢啲都係經過個腦而產生出黎既情緒
睇四天王,難民番唔洗帶腦睇,因為知道唔洗咁注重啲情節同合理性

反而你睇一套主打科幻/歷史既作品,設定錯漏百出反而會比人屌到仆街
係因為觀眾所追求既野都唔同

我覺得佢係想起另一個角度睇同一件事，無話正唔正常既。。。

賭下波好過

最後果句認同

諗諗下又係
不過好似psycho pass 果種呢?

以前做pt幫人賭得多，多到唔想自己落手賭

我只係想講人做任何野都要經過個腦姐
就算反射動作都係受外界刺激再由個神經系統作出回應

做馬會啊 ？

psycho pass 都只不過係執人口水 劇情就係簡單既二元對立

以前，做左一陣比屋企發現就冇做

咁又點?你想講既就係咁膚淺?

男主同櫻井唔洗理啦
劇情咁短都build up 唔到佢地有幾似
我意思係個制度果啲

所以咪冇野係唔洗諗
就係咁膚淺

咁事實上動畫有高下之分
Psycho pass比glasslip多咗d咩令佢比人叫佢做神作？

佢想得到既係回應。。。

50up既part time假如係屋企附近翻就一流

🐷妹

填鴨教育點解比人話扼殺思考?

因為glasslip睇唔明,所以係神作

多左幾格FPS?

人地灌輸野比你 同 自己創作野諗野
所需要既思考相差好遠,唔係唔需要思考喎

係阿，不過親戚問題屋企唔比賭，就算係狗會職員都唔比

可惜....

你講依D野出黎有無自由意志?

多左般
段港式打鬥

有

會然折紙去左邊

點解你要為依種教育方式解話? 此思考非彼思考

張圖露左底呀

都係思考呀 施主
你要記住你一開波係話唔洗用腦諗野

應否為左佢而追小說

咁你一開始究竟有無思考過我講既野?

你想思考乜

佢同三妹係1線

你同人對答從來都唔思考 靠反射神經打字?

大家好我係思覺老師

你又講返啱啱樣野
我一直都係堅持講緊,動物做任何野都係經過思考

四系乃>十香>>>>>>>>狂三>折紙

其實狂三係咪以前同男主有過接觸
有朋友有睇又唔肯同我講

貼我妹妹做乜

唔明

咁點解你連咁簡單既字義都理解不能 仲同我係度我講人人都會思考?

所有妹妹都係我妹妹

頭兩個路人黎。。。
十香除左搞事同反轉真係冇乜野搞作

狂三帶出折紙舊時個段先係真正既開始。。。

咁點解你唔肯承認做任何野都係要經過思考?

點解你會覺得你有思考過?

折紙老婆，十香女友，狂三sp, 四系乃 妹妹

為佢可以睇下

凈係計樣牙ching

十香 妹妹 折紙 > all

狂三>all

因為人既構造就係咁,冇得解
點解宇宙會誕生,我都唔知點解

咁一定係丫三啦

造型多變又有各種play...

個人嚟講唔係好鐘意狂三

樣已經係最top

幫哂佢地剪哂光頭先再比較

鐘意可愛d既
四系乃

青菜蘿蔔各有所好

所以你講野咪無說服力 深度廚永遠無法戰勝我

我錯啦大佬

又屈深度廚,收皮啦

個個會係差不多😂😂👍🏻👍🏻

你話我唔正常就得 我話你深度廚就唔得

因為你真係唔正常喎

單係想像下我就想跳樓

咁你真係深度廚囉

你地對D老婆沒有愛只有性

你兩個真係好鬼得意

你邊到睇得出我係深度廚先
我一直都只係話做任何野都要經過個腦
你一直都話唔洗用腦
咁個個人人體都係咁構造,你咁堅持你唔係我咪當你唔正常囉

你踐踏我真意

我屌你屎忽呀

商業作品都要有人中意睇先叫成功既
一個人係商業作品搵"深度"作為entertainment完全冇問題
對於走呢d路線既商人黎講, 出到迎合深度廚既動畫係佢地應該要做既野, 係成功既條件之一
月廚屌鳩TM做得唔夠深度, 好撚正常
各花入各眼, 唔應該屌深度廚
我自己就冇話深唔深度, 最緊要個設定, 世界觀夠宏大夠正, 劇情有張力同情感描寫夠寫實就好岩我睇

閣下懂得閱讀普通中文字句嗎

我外國返黎啲中文唔係咁好

我睇刀劍係一路屌佢晒撚左個設定一路睇佢個世界觀同女女

咁即係深度只係單方面深度廚既深度

名詞
think
思考, 考虑, 思索
動詞
think
认为, 思考, 想, 想到, 思, 想起

每個人滿足到自己既野都唔同
但係例如依家啲人覺得四天王劣啲,就比人話係深度廚

講起又講天王番黎講新妹魔王算好高汁

你究竟對四天王抱有什麼期望?你有思考過才說話嗎?

跟住呢?

咁又唔好諗個個都係咁。。。
我鐘意狂三同折紙都因為角色描寫到佢地對理想既執念幾重先鐘意既

晴報標題:90後廢青腦囟未生埋 不懂思考 被上司指責只懂抱怨

Yes
呢種深度係其它人眼中可以唔係深度

冇人抱有期望
咁製作劣啲,設定唔嚴謹,黎黎去去都差不多
咁係咪就代表唔劣?
係咪覺得劣,就係深度廚?

當然都有少少個人情感
佢地其中一個好似我故友

你點解要迴避我問題?你到底係到想尋求D咩?

有人講過要尋求啲咩咩?

呢D事緊有 代入感使你更喜愛設定

正如點解我會鐘意四系乃多d

咁你期待佢比到D咩你?

無錯

係咪唔期待,就代表唔劣,就代表係深度廚呀?

一套要稱得上頂級嘅動畫最少要有一個值得討論嘅命題+一個好劇本
作畫音樂分鏡配音呢d都要有一定水準，但係重要性唔及前兩者

所謂深度，值得思考，其實咪就係命題本身嘅爭議性，psycho pass命題係反烏托邦，佢描述一個唔係完全無可能嘅未來，咁自然容易引起人討論
天王番俾人話無深度，因為一味愛情熱血，訴諸情感，呢d野本身無咩值得討論，咪俾人話無深度

講返點解有爭議性會比淨係訴諸情感好，呢個係有關進步嘅問題，當討論一個有爭議性問題嗰陣，更能夠令我地清楚我地想要一個點嘅未來，我地想成為一個點嘅人，咩先係正確，呢一點係淨係靠訴諸情感係做唔到，所以先大部分人都會value「深度」動畫多過其他

點解係劣 而唔係平常呢? 一分錢一分貨 你連咁簡單既事都唔明? 你下下要求蔗渣價錢燒鵝味道?

咪嘈啦, 睇我同炮姐調情好過

一分錢一分貨
十萬蚊買隻錶係咪好過十蚊街邊錶呀?
咁比較下街邊錶咪係劣等囉
咁簡單既事都唔明

未來觀望vs夢想過去
....?

太阻住同博士真係好可愛

劣等人係唔係正常人?應唔應該生存於世上?

太阻住話睇所有野都唔洗思考,唔會經過個腦,自動就會理解到哂成套野既故事講咩

你嫌棄作為利迷子既禾?

因為有我

有下等,就有中等,就有上等架啦
正常人都會取中等都正常水平啦

吾巧甘啦

今天我吃了午飯 依句你要思考D乜野?當然你可以竭斯底里咁捉字義反駁到底

3p ok?

我估佢應該指所有嘢都要思考
點解會有高下之分啫

根本你兩個對思考既定義都唔同

你今日食左午餐
你個腦唔思考過點知呢句句子點解
I go to school by bus 你都會諗到我搭巴士返學啦

喂也~你有我嫁啦😳😔🙈

我係一個忠貞嘅人

咁點解係取中等人做正常 而唔係下等人係正常 其他人係extra?
點解唔係上等人先係正常 ? 上等人眼中 中等人同下等人無異

我一直都係用科學既角度去講,佢覺得我啲科學係迷信

滲透左個人情感落去，唔好插手好D

事實!!!!

兩個正正係太理解大家而吵架

咁你咪取下等人係正常囉
咁比起中等人,上等人,你都係最劣喎

因為數量問題

你究竟要思考乜野?你係機械人定係超自然生物 你究竟認唔認同生命?

所以咪話佢哋兩個真係超得意超可愛

我條jer jer係觸手,咁我算係咩

有種兩老婆既感覺

喂！

我loop 翻pp1 香菜果段說話

大佬綺禮人呢? 快d救火

呢啲家常便飯既事,唔好勞煩大佬佢

遠古人類

想追香菜。。。咩動漫黎？

psycho pass

老夫老妻

得閒吵兩句係情趣

點解你要放棄生命?唯物主意對你有咩好處?

謝謝你

透過討論先有真理，希望大家可以火上加油

呢個case係兩粒鍾

因為咁樣先係最理性?

你地光明正大溝我條女想點?

你點解會覺得自己理性 你充滿傲慢與偏見

冇你地咁好思路，學下野算

2禮做咩污染我個PoST

我唔搞基架,我有老婆架

明嘅明嘅

笑死我

結婚相

唔係自覺理性，而係不得不自覺理性，呢個係討論必要前題
如果假設自己唔理性好多嘢都無討論價值

我無承認到理性係種必要性

覺唔覺人一定要學音樂/藝術

你係深度廚呀食屎狗!

駁唔到,食飯先

唔覺

語言藝術就夠

人生已經係一門藝術

慘
我唔係人

不嬲都食緊飯 btw你先係深度廚

我已失去當人的資格

有睇人間失格嗎 你咁靚仔學男主食軟飯啦

有樣真好

就梗係人先咁講
不過我又唔似你咁mk點食軟飯

你係深度廚
成日諗睇動畫要追求野

我包養你啦

你睇 有價有市

我真人矮肥毒

任何嘢都有自己嘅藝術架啦 即係價值觀/主張個類
除非你指明係畫作/書法個類
如果係後者嘅話 咁我就唔覺

全身u記算唔算藝術

我想答算

品味算唔算藝術

價值觀/主張

唔係為左藝術而藝術 而係你想透過藝術得到D乜野

唔覺
識好撚多種樂器
但係除左得閒玩下
比人點下歌之外就無咩用

全能

透過藝術學翻嚟咪品味

待泰陪合唱團即日開始招生

我做棵樹

品味即係藝術 你想透過品味得到D咩?

淨係識半桶水結他同小提琴

人生本來就係行為藝術

好想學小提琴

碌琴比我扑爛左

點解要咁對佢

教埋我得唔得 我準備去電肥仔個頭

識彈琴都可以係mk囝

Authenticity

true

1即是全

因為收埋左好耐拎出黎已經壓爛左,所以直接扑爛佢

只要有心 人人都可以做MK囝

PM ME教你地點做個MK囝

半桶水 興趣班程度

唔係話針對
兩樣野根本冇衝突

不過其他人唔係咁諗

你咁諗就得

我啱啱諗左陣發覺我派錯膠
sor

pmed

我日日飲幾罐可樂,瘋狂食零食,唔做運動,一日瞓十幾個鐘,相信大家都知我咩身型

我都係
但好瘦

點解踢爆我

我都係咁但過輕點算

唔知呀，想增磅
晨運左幾日返而肥返DD

你似係唔夠訓造成

咁我呢

天生
冇得改

我日日都訓夠9小時

忽

晏教加10點前訓
6點半起身

我6點半仲未瞓

你癲啲

食藥前150磅 食藥後暴增到220
減藥 + 控制飲食輕到159左右
加返藥重到230
家陣219, 你問我答
利申食藥前身高1.75m, 發育完家陣米八

食藥黎做乜

抑鬱症, 唔食控制唔到個人
之後一度有好轉但出左d事又加返藥

藥物控制唔到人心

黎燃點香煙飲啖酒好過

教人吸毒咁仆街既

17x 50kg笑而不語
仲sexy過女人

我剩係條JJ都重過你

而唔係叫你smoke weed everyday

你遠古人類?

情緒問病?我都試過

阿屌睇到啦，一有呢啲好難搞

控制到咩

你唔可以否定藥物對一個精神病患者既作用
有時食左真係會好d

治標不治本 係會有用 但係會唔會需求越黎越大?

呢個post好多人有精神病

得我冇

你竭斯底里都係病

又嘈老妻交

狂泉

我冇得醫

醫嚟都浪費啲藥

係歇斯底里
同埋我點睇都唔係歇斯底里

成日都勃起係咪病

一勃就打j就解決到

睇少啲咸野咪得

歐洲在19世紀前的兩千年裡一直認為歇斯底里是由於女性子宮擾動、遊走或倒錯造成的。當時認為懷孕可以消除該症狀。在19世紀中晚期，該病主要指性功能障礙，治療方法是用手、振動器或噴水進行生殖器按摩，使患者達到性高潮。
你係竭斯底里老女人

連勃起都控制唔到你係咪男人黎

食屎啦

其實一個人既情緒有問題可以係好多原因
環境, 個人心態, 同埋 身體都有影響
有d人有情緒病係因為佢地天生就缺乏控制情緒既chemical, 佢地要靠食藥黎補充返
我就幾樣夾埋, 所以又要睇醫生又要睇心理輔導, 又要自己regulate返自己個情緒同心態
所以藥物係咪完全不治本? 就一定唔係
至於需求會唔會越黎越大, 就睇你本身有冇濫用, 同埋隻藥物係咩性質
如果你本身唔需要隻藥但濫用, 用用下會上癮, 好似安眠藥咁
情緒穩定劑/血清就多數唔會上癮

我早幾個月安眠藥上撚左癮有日一日食成9粒

會點?

訓唔著先食?

都係訓唔著, 會夢遊
個人鳩下鳩下乜柒都諗唔到, 有時有少少似飲左酒個人少左個filter諗到乜就講乜/做乜

會想嘔
同埋醒翻之後仲負面，利伸我會唔知位巴打係唔係

一次過食

訓唔著但唔係由醫生確定我有必要食果一隻藥, 但我自己拎黎食
佢原本開左另一隻比我但我聽d人講果隻副作用仲重同埋歐美國家有管制, 同醫生講我唔撚食
唔撚聽話最後搞到自己痴撚左一半

訓唔著就瘋狂做運動 操肌如何?

重得濟 唔係幾跑得郁
同埋 太傷腳一星期頂盡跑2日

醫生點都專業過D人既

留名學嘢

唔洗跑啦 跑步好傷 練下腹肌 二頭肌咪算

游下水都好架

我之前打算去外國讀書但夢遊自殺都係因為我唔聽醫生講一意孤行要食果隻安眠藥搞到出事
其實醫生唔撚處方比你一定有佢既理由, 應該要聽
我有夢遊呢個side effect就應該聽佢講唔好再食
食佢講果隻

因為唔撚聽話搞到出左咁多事我真係好撚後悔

要努力重新振作了

接近無限透明的藍

睇完太宰治 人間失格同斜陽好重新振作啦

Ok

咁似力威健身宗旨嘅

只練上身

Google隻AutoDraw認唔到隻巴麻美
仲諗住推介舊嘢俾猿生

渣ga

我已經對住隻figure畫架啦

畫完跟住點搞

剪左鳩毛
爽!

翻身成功

爛賭

減壓

何不助養我

綺禮家陣係咪乜都要有牌先做得

好似用autodraw支筆畫完 上面會問你 do you mean: (一堆圖)

識人=唔洗

o 原來如此

咁個新例係做乜9

睇你做乜咋wor
判頭請人從來唔睇你有乜牌

定係我get錯你意思

《條例》第一階段禁止條文於二○○七年九月一日起實施，規定只有註冊建造業工人（包括註冊普通工人）才可在建造工地工作。從明日開始，《條例》將進一步要求承建商、工友及其僱主遵照「專工專責」規定，除指定情況外，在建造工地的技術工作須由指定工種分項的註冊熟練技工或半熟練技工進行。
做乜9

冇人理

google唔玩DS

今朝阿蛇唔知up乜7 我聽一陣都頂唔順訓左

落到場冇人理架

綺禮次次玩野刀吾理禾

親

積下口德la

收下把口啦

聽日5點星際見 全場最型果條友就係我

今日賭🐎 賭埋先再加入討論

大好き

我朋友賭輸左

基督教？

自膠

喂，同我含j
唔含回訓得著呀

辛苦哂

ufo新片

好中二

是
連登仔最愛ufo

記得emilia清唯一一次入過黎係叫人幫拖回死亡筆記post

佐清

五湖四海皆兄弟

有啲掛住哈士狗清

比大學同學約去飲酒
入面冇囡

咁都貼上個page

有女去黎做咩

你岩

佐清網絡紅人

全仔都可以好好玩

拎碌鳩fit落神父個頭到

滴蠟

神父請叫雞

多謝

除左釘宮,仲有冇啲咩聲優又有四萌個類野

竹達配妹

污joe

澤城

男人
Bitch
大 姐姐
痴線婆

搵援交

mo$

ho dirty

博士好介紹?

有咩動漫可以今晚睇通宵

我仲保持住童貞的..

fate zero
小圓
命運石之門

睇書

咩書

fate 應該跟咩次序睇

白箱

fate zero > fate stay night ubw

寒蟬 嗰陣我睇通宵

已醉 我垃圾

寒蟬到第幾集先入主線
我睇左三集頂唔住

知道自己好易醉
醉左好易講d唔應該講既嘢
所以戎左酒了

重來唔飲酒
唔知易唔易醉

頂落去
sg都12集先入主線啦

我又唔會亂講野
只係好攰

果然明治奶好飲

侍奉部佔動物台幾多%既GDP
兩日一個Post咁濟

sg頭十幾集都唔覺得悶
得閒睇埋佢

緊係太宰治

超治癒
冇睇過寒蟬都唔好意話睇過動畫

On9

ok
我冇睇過動畫

巴打最近有咩搞作

好到後面真係好舒服
寒蟬先係真係治癒系
先虐後治

我要我個肚仔 每日變fit d

fing右又fing左 陰道撐開啲

其實呢個post既Topic係嚟自太宰冶既斜陽

we are big dick daddy 港女happy

人間失格好治癒

美琴bb 推薦套超勁既動畫你睇
叫做青春紀行

龍與虎個作者寫既 劇情我比120分

結局

幾日冇沖涼,我個身體開始腐爛

我睇到嘔血

好dirty

哇屌

有個frd叫過我睇
佢買齊全套
話比我但係後尾走左

刮指甲入面d老泥沖水飲好正

我驚我聽朝上頭版

我甩左隻手出黎,點算

我覺得幾好睇既 認真...

其實結局係點有咩所謂
好睇就好睇架啦我一直覺得

美波講得好

等緊sakura quest第2集...

綺禮做邊間?

萬國

咁勁@@

等緊noise熟肉

頭先走個陣仲見到綺麗揮緊劍。。。

巴打係咪返學

短髮上進囡，仲要粉毛
期待重拾白箱的感動

準備翻工

女主角幾正

noise係邊套?

呢個掛

覆面nosie

見到個頭 不了

聽高坦唱歌is ok

原來啲鬼佬咁鍾意你的名字

高坦=女主?

好睇咩

比人ntr果個

dafuq?

希望冇伏

我記得就係，以前睇漫畫就係頂唔順先唔睇

冇冷場,好漏情
完

見到re0都60幾名,已經唔洗睇

見到青春紀行女角就好想打J

冷靜啲

我見台仔係咁讚

一聽到有人嗌Linda

我就忍唔住笑

神父回me la 係咪萬國緊

其實度度都係咁讚
大眾受落呢啲片嘛

係日本國內計高評價既電影今年應該 在這世界角落>聲之形>你的名字

有咩幫到你

想睇角落，不過冇人陪

我都自己一個人睇
我覺得角落既感受最大,聲之形作畫最靚,你的名字娛樂性最好

唔答

自己睇戲好失禮咩

仲未補物語系列同寒蟬

我話我大佬係神父 比個X昌大佬笑到面黃...

香子正咁多⋯

知唔知我邊行架

叫我?

佢仲勁過成龍

侍奉部搞笑3兄弟
神父
美波
直葉

咁我係咩

小圈子

3大吉祥物 閃電 神隱 博士

侍奉部3現充
美琴清
神隱清
光宗清

呢樣真⋯

梳囉
毒撚心態作祟

睇嚟真係要睇下角落

現充可恥

叫個帶位姐姐坐埋黎一齊睇

佢應該嫌我毒，唔會帶我坐

我出100蚊陪我睇戲
應該多過你返兩個鐘頭工

扮乜野
我敢講冇人毒同柒得過我

挑機

連刀劍車尾燈刀見唔到

系 太多細蚊仔捧

出黎挑過囉
我中三學歷都冇
又冇過女朋友
又油頭多頭皮又油臉成臉瘡印雀斑著毒t出街

認豬

係因為係刀劍前面 所以睇唔到佢車尾燈

仲要lead住幾圈

智商太低睇唔明

依家睇多次

我沖涼先
如果半粒鐘後唔出現
打開我隻黏土人既頭入面有張as card收埋左啲野

強制轉校

1001最後衝刺 不過我訓先

冇事

Back home already

ho ball

日日高達人生

其實倫巴有冇啪高達

買黎擺
一係搵人代工

ho lun rich

btw 其實有時候嘅話砌會更加好

唔係成日搵人代工咖 因為太貴真係
多數買黎唔砌擺係度多

我完美主義者
唔砌得靚就唔想砌

係機鋪打走左人200蚊再割禾青好撚爽

呢隻我有紅骨版

咩話!?

巴打放唔放!?!??!

緊係唔放啦
絕左版咖喇 去旅行買番黎

家下炒好貴

傻B先買笨大 識玩一定係龍桃+大班

系

自己買番黎就可能放比你
但同屋企人去旅行買 d回憶係晒度 唔捨得

咁又唔同講法

爻吾刂

搵戈代工既W0

靚仔

rich

老母巴有冇玩metal build?

用呢隻挫成日都挫到舊件形狀有啲唔同

純正uc撚，所以之前冇買過
到宜家仲諗緊買唔買

似係你問題啵

UC撚咪買F91囉
我得3隻metal build 暫時

等緊hi-resolution隻W0EW

應該點用

metal build好貴

最接受唔到大河原有份整都整到隻腳咁

F91唔算好貴
唔知點解剩係香港炒唔起 但日本就成4萬幾羊

磨平面用架啵
你女女好多都曲面啵

正呀 SEED系腳同EW個類修長型好正
唔中意D機咁肥

諗住就下力同角度都磨到嘛

正確啲嚟講係大腿出事
真係冇咩大河原風格

曲面就就咁用手啦

下星期應該拎到隻1/100巴力
之前搵左人代工 1600$連模型 算平

沙紙ok嗎?

800>1200

見啲模型舖啲巴力好唔賣得

一直用開1200>1500

劇情影響
但我覺部機好靚 修長型既1.5gundam

呢層 冇咩所謂，你用慣就得

而家都暫時無咩玩具買 可以唔洗晒錢

ex aid啲野

自從社長無出場就無買exaid D野

銀咖哩啲醃蘿蔔邊到有得買呢

乜我似現充咩

幾

邊到似

曾經有過女

曾經既事
以後都唔會再有啦

曾經既現充

曾經只是曾經

非常遺憾的是，某些事物是不能往後退的。那一旦往前走之後，不管怎麼努力，都回不去了。如果那時候有什麼絲毫差錯的話，就會以錯誤的樣子凝固下來。

咁多年都有後悔
果種如果當初做得更好會點嘅悔恨一直殘留係心頭度

彷彿像是些微的火焰。小心謹慎的幸運者會珍惜地保存…不過一旦失去之後，那火焰卻永遠也回不來了…

村上春樹牙?

大文豪

好鐘意日本文學

文學青年

好似24小時都見到博士
係咪ai嚟

係...

定係一個集團

集團

好鍾意呢條trailer

屌
嚇撚死

24個博士

運鏡帶過成個tailer

比你發現左

發覺博士成日玩弄我

係咩...

好正
又夠悲壯

明知我驚驚都唔講明係咩

只係由變種動物

都好恐怖

俄仔出既小說改篇驚黎

生存類?

睇書完全無問題
但係一見到圖就頂唔順想嘔

賣畫面同故事既一本道fps
有隱藏善惡值系統決定結局

有陣時steam特價幾十蚊連兩集

鐵血戰士
阿梵達個啲外星人呢

未來戰士個啲殺人機械人呢

驚bu驚

鐵血戰士好噁心，不過佢地背後文化幾正

好小小想玩tim
不過我仲有隻ds2咪打

京
會想嘔
我都唔知點解會咁

覺得啲斑紋加上滑潺潺係幾樣衰下,如果唔除面具都幾型仔既

同埋當初佢真係crossover 異形就好
點知

咁洋娃娃呢

無事

啊諾舒華辛力加唔靚仔咩

ok啦

妹妹背著洋娃娃，走到花園來看花

terminator 第一集同第二集完全兩個人樣嚟

雖然唔熟兩套野
不過睇異形對鐵血戰士,異形係入面比人弱化左好多
明明異形係套獨立電影入面外殼係好硬,人類武器唔係幾傷害到,係異形對鐵血戰士入面好似異形打喪屍咁打

咁樣又靚唔靚仔

兩個都好核突
全部死哂最好

咁本身鐵血啲武器都好撚勁嘅
只係原來唔接翻原本嘅世界觀呢點真係

出link啦...
好嘔心呀屌
又想嘔

一拳打到佢翻去見john Connor

梳
其實你係唔係有密集恐懼症

咪quote啦...
一入個post已經合埋眼碌落最底...
點知又中伏

套野入面連人類都可以輕鬆打下啲異形呢

異形就有新戲睇好期待

講翻起源
最記得以前睇到異形最後一集，女主角忍痛殺死自己嘅女果幕睇到眼濕濕

可能就係咁先令你感到噁心

精密機械,或者Steampunk個類野又驚bu驚

今日提早做哂野，訓先

應該唔止密集恐懼症
好似上面博士條youtube我都淆

其實接唔接普羅米修斯

少少驚
唔會想見到
但係又未至於嘔心

有人過導演唔接

茅野了
見wiki劇情簡介話搵到普羅米修斯個機械人

動物屍體呢

正常死嗰d係嘢
見血既就出事

最後一問,哥斯拉/恐龍

驚

其實問嚟做咩

覺得好神奇

有咩神奇
到恐怖嘢驚唔正常咩

恐龍係現實中存在既動物嘛
正常應該類近現實生現會茅咁驚驚

但係根本就無見過
喺我眼中同哥斯拉無咩分別

屌...

鑑定係恐怖野都驚驚

咪話見到恐怖嘢會驚...

呢隻野都幾噁心下

異形=你碌鳩

好殘忍既嘢都會驚
好似電影嗰d慢鏡個子彈打中眉心嗰d都唔敢睇

我條jerjer不知幾可愛

驚唔驚坐過山車,跳樓機個啲

同一碌扯起左黑色滑潺潺既jerjer差唔多樣

過山車無事
跳樓機就驚到唔敢坐

差好遠

我唔知我依家敢唔敢坐,幾年前兩樣都唔敢

東京迪士尼嗰隻過山車我ok
但係富士急嗰個真係痴撚線

痛bu痛

少少痛

雁夜型仔呀

博士開post